Fifa21 pro club 招人打比賽

前超聯球隊重組
我地以前踢過亞洲賽
而家重組番一齊再沖過

位置：全位置

要求：以隊伍為先 ，技術唔洗勁， 識基本野同俾波就好夠，當然技術好更佳

陣式：442 / 433

風格：防反

上線：2230-0200

比賽：隊長盃 vpl

願意開咪講同聽

有意留tg

Push

前場老手，打過幾年比賽
鐘意傳控打法

PS4?

借位問
點解宜家得盃賽打？
無得打聯賽？

左閘/左翼/奧燒型攻中/柱型中鋒

打開中場

21岩岩先開 啲搞手未咁快搞到

而家得番後防有位